## Journal 5. September 2023

### Was habe ich gemacht Heute?
- Heute an Datensicherungskonzept weiter gemacht kurz durchlesen

### Was beim nächsten Mal

- Dokument erstellen mit Auftrag
	- Anforderungen
- Datensicherungskonzept in Plan umschreiben 
	- Visio Plan machen mit denn zwei Container

- Planung für Umsetzen
